NIO集中區(7)

開定
繼續討論

樓豬走左貨味

有排

睇下條線效力如何

希望一升無回頭

自己覆自己係咩玩法

又開, 靜啦屌

等5蚊入貨

隻曱甴日日開po燈

Put得

錢多?

升升升

樓主唔記得咗轉AC
明顯樓主想氹大家買，然後佢慢慢派貨

唔知幾時先破$20

到咗20樓豬又可以派貨

前排入咗AYX同埋fsly,宜家fsly一去冇回頭，但AYX仲妹下妹下，心思思想放

Fsly

宜家重倉Nvidia, fsly得少少貨仔

基本面最近都變左(變得更好)

堅定持有！！

高盛LI目標價20 NIO目標價7
有冇人話我知佢係點得出依個結論

訓左陣一反黎睇
做咩納dee轉左燈

科技股收曬皮
緊係啦

你唔再開po 就會破

點解呢幾日企得咁硬落唔返 13蚊

睇黎啲人又返左去炒舊經濟股

講呢啲
我唔開post大家無得傾架啦

Baas

日日有傻散係到送錢
=我地SH黨好穩定咁數錢

All out 買 xpeng

做淡？

溝貨姐上次走左輪等入

唯有cap比大家睇

跌返落12比我溝

12果陣又嫌貴

發生咩事
做咩係咁升

又反黎啦
唔知會唔會好快又插落去

完全係比LI帶埋風向

Li太勁啦

真係唔明Li憑乜...

可能佢同投資者嘅關係比較好呢
佢efficiency係幾高嘅
成本控制都好勁
不過點解升到咁 真係唔知

利申：
Li係我心目中會收皮嘅公司
所以升定跌都唔關我事

磨左成兩個月
仲未入貨要佢跌究竟咩心態

同美團合作

有股帶住嚟升仲想點，一直都冇方向，而家咪幾好，叫有得升

睇呢d文真係無用，都係果句，訪問既諗好哂點講，係俾自己J下用，對股價係無影響

但係怕Li果啖係虛火
Li一插水果下
nio就double插

驚咪走，呢d最好就短炒，你似樓主既咪一邊長揸一邊炒，如果你hold 可能1500股，咪拎500股短炒下, 果1000股咪長揸(睇好長線既話)，都係果句，It's not a loss until you sell, it's not a profit until you sell

樓主post 飛機文只係説服自己strong hold
如果我地唔係入nio 而係入tsla
跟本賺更多
以為自己眼光獨到 可以扑中潛力股升10倍
事實上強勢股 每日升2％ 仲好過細價股間中先升10 ％

走左一排 終於上15蚊

睇下無壞
到時可以睇下佢地係咪履行緊佢地講過嘅野

呢篇野只係用黎解答下baas嘅疑問

想問下巴打們如果SH NIO 大概控制喺幾%倉位?
新手認真問

有冇後悔入nio

新手買番強勢股啦

Nio 短炒多

Tag m 巴問下

點會

今晚上30

難

15.5啦

破左頂再講
一陣又插架啦

呢D睇個人，邊有得計，自己估計風險，好難答到你，重倉得呢類既股要有好既心理質素先得，因為波幅好大，所以唔建議新手玩呢類既股

我估都係係13-16蚊上落，睇下有冇機會突破到，我上次真係set 12.5買，不過去唔到#

大家點睇10月之後取消車主終身免費換電？

波幅大=升幅大

I mean 10月之後買車的車主不在此享有免費終身無限次換電

今日上15.5啦

維持10% SH都好大風險嗎

好難講, 本金, 100萬同10萬已經好大分別

nio 食完春藥

健康成長中
等明年底放去出tesla

升得好靚，慢慢升到20蚊

15.5走快咗

本身諗住轉去Tesla 但見Tesla升返 都係唔轉了

屌我都係

一個月後 今日就回家鄉了

呢三日又爆上去

隻call終於到

好彩 而家就嚟16

Put既手足係時候cut loss啦

跟住星期四就⋯

好感動全靠樓豬SH到今日

冇20唔放
大家話好唔好！

寧願佢回少少咁穩住升

Target年底30
明年中50

你既信念黎自於人地

今日新高好無

哇屌

始終都係同理想一齊升，market都係忽略咗Nio背後的護城河

企穩先再講

屌幾日前見佢上返14.5早走咗
升到16都唔知追唔追好

Set左$20先有noti

一齊圍爐

似係呢陣升浪既中間位置

師兄信念好夠

百屌成材

咪追，都幾肯定會回

呢度每半蚊都有人提你啦

唔好癲
大家諗下放唔放緊啲仲好

唔好追
16$起大家快平倉
等佢呢幾日跌再入

等班牢套盤放哂
再爆

真 咁多短炒湧入去歷史好快會重演

破到新高既話就唔放

下次做底變左16$

一野升左30%穩定

大家有冇跟？

早走左隻call想喊dllm

唔好望返轉頭，有錢執就得

攬啲錢喊

幾時跌？
未上車

咪再比我見到呢d留言

等左2個月

希望唔好再大跌

如果唔升你唔走既話咪磨走你d option 價值，凡事有兩面既

兩三日後再入

早一兩日差d 蝕走隻call.
有賺10％先走一半

平倉啦
唔好再貪啦

升穿咗
冇入

巴打放晒?

買左隻call 賺左70%
不過100美金本

我平左啦
轉倉去IB la我
兩三日入果陣再比圖大家

終於平手出左 依家升到baba聲 咩料

咩事?升咁多

set16.5 無人接我貨

樓主正股放晒？

仲諗緊16蚊加唔加倉

做咩大家都唔信我

支持樓主用IB

走唔走好

新高啦

巴打唔sh喇

又話齊齊sh

你話STRONG HOLD到20

轉IB啦各位
係時候去啲更加廣闊嘅世界

破了

睇住今日成交，低成交乾升就要好小心，同上次咁就又坐艇

要轉去IB咁唯有平倉

我sh呀
不過要轉倉去IB

俾轉倉費咪得

你地放哂未？

太耐啦

IB 係咪交易費平啲？

聽日可能再升10%

樓豬一放呢度亂哂陣腳

總之樓豬平左倉
宜家過錢去IB
兩三日後再返黎同大家Strong Hold到2022

樓主會唔會後悔
不過9蚊貨 都搵夠

我準備玩option呀
IB先有得玩strategies
牛牛玩唔到

破頂走貨係咩玩法

做乜去ib既

.....
I will be back

樓豬是旦買住一百股比大家定軍心先

破頂走貨韭菜哦

14.1入 16.5走
希望無做錯決定

咩事

Options

樓豬走左

上一支大陰 25億成交
而家都15億啦

得
錢一到帳就出手

16.7全走,覺得好快又跌返

我錯了我16.2放左一半

屌你樓主出賣手足

感覺升唔到17

年底20

15.8 放左少少 等17 放埋淨底 利申 9$本

6蚊入500股 走左300先
有d驚
有機會再入返

入貨嗰日3.55
Tesla 790

跑贏Tesla

只玩正股唔玩option 係咪好on9

我同意

Lm 有貨開今個星期17short call會唔會俾人隊爆

岩，依樣係我最近先學到

樓主走我又走啦唉

Condom

雙飛
NIO賺得多d

少注加貨ed@16

咁快走既巴打唔好後悔

唔理樓主
我strong hold至少到20

$100啦起碼

過幾日入完錢再call你返黎

今日放嗰啲你哋會後悔㗎

Strong hold

無端端今日坐火箭, 唔夠信念 16.69 放曬

真 調整咁耐一破頂就走

火箭

前日個tesla泡沫post有人踩9 NIO垃圾
笑9die me
兩日追番哂

坐火箭

奇蹟

升到好驚

咁樣升得唔會得一日
應該有兩日收市走1/5 先

樓豬走左 我16.84都走一半

16蚊走左半

一早講咗下個月25

想升到20先走

獲利比例 100% 係咩事😂

暫時接近最高位走

新高唔係100% 可以點

過幾日跌返落11再入貨

都話樓主高位派貨

又爬返上，今日企得穩就好

唔洗驚啦 企得係16.44以上已經唔驚

真突破 好好J

$17，gogogo

諗返起上星期啲人係咁話殺期權

個post突然又火了

今晚真係有機會企穩 cls

星期5 $12.99

唔洗踩人
but in nio we trust

個事實係NIO幫我搵多過Tsla

呢個故事教識大家
咩叫好股唔怕坐
最怕揀錯無前景嘅股

破頂股莫估頂，上方無蟹貨，慢慢放風箏

但估唔到樓主咁快走姐

市場先生會還我地一個公道

奉勸大家一句
早日過檔IB啦
唔係政治原因
而係錢嘅問題

fsly 幾時破百！

隻野好撚飄
日日十幾%波幅

大家宜家點
呢到氣氛好愉悅

大家點睇聽日

禁彈弓禁左成個月

好似多咗人用IB
唔知點解
因為收少d使用費？

其實大家睇佢幾多

$300啦

唔知今晚企唔企到17呢

忍左兩個月啦

應該岩岩掂唔到
要盤後

其實主要因為algo trade

想當日財報15蚊買一插插去12.5 而家終於可以j下

我都有聽過程式交易
但係自己未有一套完善嘅交易邏輯
最怕我寫錯野 一日交易幾十次

17啦

有冇可能今晚18收

似係仲有力 真係一直高位到尾

果日本身就應該升架啦
限售解禁一鳩震左落去

估唔到信念唔夠果個係樓豬

岩岩17入左

果日跌到咁真係睇唔透...

升=正常
跌=洗走賭徒跟風盤

大戶只會同有耐性既人一齊賺錢

希望佢升啦

勇
咁高入唔驚回調

有冇話目標價幾多

好驚聽日又仆街

入左少少je

係因為樓主走左所以升

聽日上20

14蚊果陣信念唔夠走左

祝大家賺到盤滿缽滿呀

新手一問，咩叫strategies

想加注 係咪好on9

17蚊入左 唔知坐幾耐

可能聽日$18呢

希望啦

樓主有無後悔

點會後悔
股票買賣切忌生情呀

好勇

咁堅

嘩

20 見

今晚就18

升到20 留名

可能只佔倉位1%呢

算啦
大家有賺就得
收工訓交

捐番某個%出黎就ok

想問下你地坐左幾耐

17.2😟

今晚真係痴晒線
我16.55走咗

12.3 30/7買的

破頂通常唔止升一日
多數連爆2-3日

本身係想做T

NIO
BEKE

兩隻有哂

樓主出post教下option
好多野想聽

咩T

我廢

9 $買到而家

笑死 咁多人後悔走貨

聽日跌硬

$18收市有望

過唔過夜好

通常破頂完之後都會繼續升幾日
Strong hold

其實有冇人知點解今晚會升咁多

一日十幾%勁過嚨 xpeng 上ipo 托撚高晒

樓主本身做晒功課，check 晒財報 睇$20 ，不過$14走晒，即爆上！唔係你財唔入你袋，信念唔夠

咁大支陽燭，起碼守到兩日高位掛

45億成交，新底黎啦

3個月5倍
升多個double等佢成為我第一隻10倍股

原來苦海離左場 搵到升到咁嘅原因了

17.8上左車

18.18 都有賺

希望聽日繼續

痴撚線19%

睇黎唔洗年底啦，今晚20了

我就唔會走既，揸一年，見50蚊

破頂入貨，FOMO

大家會長渣幾耐

支牛

18.41追入左

有料 幾股

唔知YouTube老哥今日賺幾多錢呢

100咋

屌,激動到瞓唔到
死磨爛左差唔多兩個月終於破頂,好撚激動

希望今晚可以企得穩20
又或者守住18已經好開心

屌 琴日14走左 就係諗住快啲過檔之後買返

個鬼佬英文講得好快，唔係好聽得明
想問係咪話之前有啲好貴既call比人大手掃入？

18.46

比FRD笑足左兩個月

唔知有冇得回調 再坐過

訓醒升左咁多

入得100股

呢隻野比人控得好緊要，早輪日日同一個玩法，玩阿就上。遲早又loop過

玩夠*

走勢似nvax

完全唔似...

直上50

Exact7ly ,嗰時候越跌越買,俾friend笑鳩我買
仲問我使唔使幫我排定隊去IFC天台

屌你啦

哇屌
今晚$20！！！

原來係我壓住左隻股

樓豬你唔走都唔爆升

Sosad
仲等我咁堅持
早知比轉倉費算

But anyway la
恭喜大家
我過兩日錢到帳就接返黎

今晚上20

手足真勇武

樓主而家冇貨係咪唔使再開post了

一早叫你走
上20請你個仔食M記

點會
都味到2022
話左同大家一齊揸到去et7 ga ma

30蚊接火棒？

睇個勢 有可能今晚20

突破左
有排升

20蚊可以食三哥

聞到升既味

靚股唔怕坐
當初我$7叫過人入
$13.8樓下叫人任入
咪又係比人話追高
果陣我地都話 唔洗咁介意 因為
你以為自己係山頂 但其實你仲係山腳

不過全部正股
分分鐘冇你地option賺咁多

升到佔個倉40% 減唔減倉好

呢鋪真係錯過左
因為啲人成日話殺Option
搞到之前大跌果次完之後無再買過

繼特斯拉之後，蔚來汽車也火了。

出於對中國市場復甦的看好，瑞銀也「按捺不住」，上調蔚來目標價。

有了國際知名投資機構的「背書」，蔚來昨夜開啟大漲模式，收盤漲幅近20%，市值一夜飆升超200億人民幣。

瑞銀上調目標價，蔚來市值飆升超200億
昨夜，蔚來汽車暴漲19.17%，市值一夜飆升34億美金，約合人民幣238億。

昨日盤中，蔚來汽車市值首次突破200億美金。

消息面上，瑞銀將蔚來()評級從「賣出」上調至「中性」，給予目標價16.30美元。該行分析師Paul Gong指出，隨着公司第二季度財報和第三季度指引顯示出汽車銷量和利潤率復甦，蔚來的基本面也有所改善。

Paul Gong續稱，在全球市場對電動汽車的強勁需求以及中國市場復甦的情況下，蔚來在6月份募資成功，這緩解了他之前對於公司資產負債表的擔憂。

該分析師進一步指出，蔚來之後可能還會需要現金，並有可能籌集更多資金來為其增長提供資金。

股民也紛紛炸鍋，有人表示看不懂，有人對漲幅表示驚歎。

big

國際投資機構對中國的新能源車產業熱情「高漲」，理想汽車昨日也獲得了知名機構的增持評級。

摩根士丹利分析師Tim Hsiao昨日首次覆蓋理想汽車，即給予其「增持」評級，目標價20美元。分析師表示，高檔SUV在中國市場頗受歡迎，而理想汽車獨特的產品和商業模式可以支撐其增長。此前，高盛也給予理想汽車「買入」評級，目標價為20.60美元。

蔚來即將進軍歐洲，明年提供電池更換技術
據CNBC報道，中國造車新勢力蔚來汽車正在推進向歐洲及全球其他地區擴張的計劃。

近日，蔚來創始人李斌稱，蔚來希望首先進入歐洲市場。他拒絕透露其他國家的具體名字，但表示蔚來計劃在2023年或2024年之前進入全球主要市場的準備工作已經展開。

據新浪汽車，蔚來宣佈將在明年進入歐洲市場，並提供電池更換技術，希望更換電池再次成為長時間充電的替代選擇。

公開信息顯示，蔚來目前在中國有143個電池更換站點，為用户提供電池更換服務，蔚來還計劃明年在中國新增300個電池更換站。

蔚來二季報大超預期，毛利率轉正
8月11日下午，蔚來汽車公佈了2020年未經審計的第二季度財報。

據財報，蔚來汽車第二季度總收入達到37.189億元，其中汽車銷售額為34.861億元，同比增長146.5％，環比增長177.6％。

第二季度淨虧損雖仍然高達11.767億元，但同比收窄64.2％，環比收窄30.4％。

值得注意的是，財報顯示，蔚來汽車第二季度汽車銷售毛利為9.7%，整體毛利率為8.4％，遠超市場預期。

在財報電話會議上，蔚來高管表示短期不會上調毛利率目標。

銷量方面，蔚來二季度也創下紀錄新高。今年二季度，蔚來汽車總交付量為10331輛，同比增長190.77%；環比增長169.18%；其中蔚來ES6交付8068輛，銷量佔比78%，蔚來ES8銷量為2263輛，佔比22%。

李斌稱，這是蔚來汽車歷史上最高的車輛毛利率，也是有史以來最低的經營虧損，最重要的是，運營現金流也是第一次轉正。

對於三季度的業績表現，李斌指出，蔚來汽車預計第三季度這一勢頭將繼續，交付11000至11500輛汽車，「目前（疫情）對生產的限制將在不久的將來解除，我們有信心生產能力能夠滿足我們車型的加速需求」。

此外，蔚來汽車現金流短缺的狀況也得到了緩解。蔚來汽車在財報中表示，根據對蔚來中國（蔚來汽車中國總部）投資進度的評估，蔚來汽車認為其現有營運資金、來自蔚來中國投資的資金和可用的貸款額度將足以支持公司在未來12個月的持續經營和發展。

爬下m巴啲post
好似集中區5定6
有講breakeven個位同倉位控制
點樣balance profit and risk
快啲睇完 晏就就要決定架啦

蔚來首席財務官奉瑋稱，「總的來説，在第三季度和第四季度，我們預計車輛的平均銷售價格將保持相對穩定，對於電池組成本，我們預計仍有些空間可以進一步降低。連同為公司節省的其他成本，我認為車輛利潤率及整體利潤率達到10%至10%以上的目標，大體上是可以實現的。但是，就像你提到的，我們是否想進一步提高我們的毛利目標呢？我認為我們現在不想這麼做，儘管我們下半年仍然會保持兩位數以上的增長預期。」

李斌稱，「當然，我們理解在毛利率和其他許多方面還有改進的空間，但我們希望按照自己的節奏來走，就像上個季度我們希望對目標保持更保守的態度一樣。」

11蚊川時睇冇入
而家已經上左18蚊

還記得我們$20食三哥的約定嗎

16.8 放晒

你走左啦

Same放左一半，諗緊追唔追

唔想追 aapl 我要進來了

都話左轉倉

琴日業績公佈？
邊度可以方便睇美股業績時間表

邊有早知架

好感動
守咗咁耐

公佈左好耐啦
你係唔會想係業績個日見到呢隻股票
盤前升10%，盤後跌10%

各位有大志啲，set目標$200啦

Haha
由佢啦
$20再接都唔差
希望我接返果陣仲係$20樓下

好多新面孔
過一排又有人吊狗莊啦
唔知呢批會捱到幾多日

呢隻敢擺3年唔睇佢唔炒波幅
最少5倍升幅

唔好講呢啲
上次都係講呢啲跟住燈爆左

我有無份食

叫咗你幾次咪撚再開post 啦！你一走咪升囉！easy money

你買入再同大家講聲

咁琴日炒咩？
同埋都想問問有咩好app/網站可以有美股經濟數據/業績時間表 謝謝清

股票升同跌
唔洗理由 大戶吸夠籌就自然會拉升
拉番周K睇就會明
相信自己選擇 優質企業 時間會係你最好既朋友

好多新手, 見隻野暴升又衝入黎
有d 可能連Nio 做乜都唔知

要問千尋

之前買得太少升得勁過Tesla

呢條傻屌前日比我屌完就爆升

好多人覺得Nio垃圾
係咁捧Tsla上天
拎隻幾千億市值同隻二百億市值嘅去比
點比呀大佬
上升空間都差好遠啦

尋晚訓前掛左單$17.8賣 以前唔會賣
起身嚇一嚇

16蚊放左,然後望住佢升到17.8

上到一千萬
留名嘅我請食三哥

TESLA當老車主係狗
Model 3 新車同舊車落地價平一半

NIO重服務 用戶黏性大
NIO HOUSE活動好多車主自發幫手籌備 車主推薦朋友換車
數字上既增長呃唔到人
同埋客戶目標同TSLA根本唔同

當然兩者無得直接比較
一間科技公司 一間純車企

未來最大機會都係TSLA/GOOG發展到無人駕駛
兩者相比 呢一刻NIO肯定係被低估緊 仲有倍升潛力

三間扑哂

屌你咪吹水

巴打
TSLA太高唔追了
諗緊入咩
聽日想玩下小鵬

呢到最誠實果個應該係我

清好好有耐性
我唔識扑暈自己唔睇
所以會揀etf

仆街15.5 沽曬諗住日日盤中都會回返,到時先買返
屌你老母點知一飛天際
買都買唔返,今朝18.5 買返

壓左個盤咁耐都放...
巴打本身係短炒搏佢跌返到15?

p巴入
又要酒仙

唉屌，我渣左好耐，相信好多人個買賣圖都係咁
係，諗住每日都會回下先升，點知今日第一次諗住平倉，跌先買返，就爆20%

好危險
感覺好有突然free fall既感覺

高唔高追好
之前入得幾股
利申諗住買黎長揸

你遲下clla返佢返黎？

Clla係咩

原來係你

要搵返個post喎
印象最深刻係樓主同另一位巴打

爽 好多傻西高追 又有錢賺

Call*
定short put接貨

尋日16.5走左 太淆底

條周線成個月前畫
硬過閪 如無意外
最多店到廿蚊再回落

NIO 食唔晒，Xpeng 再嚟過

OK今晚開市掃CALL

T係咩

玩到負成本

Assume d錢今日到帳
咁我就會市價入正股

不過美股要T+2
牛牛啲錢都仲味轉得走
估計最快都要星期五/下禮拜一到入到IB
睇下到時情況點再選擇short put定正股

聽講係瑞銀提升評級 由賣出變成持有
然後提升目標價便$16.5

回調完左先買正股啦

NIO玩call 輸撚死你
小注賭下錢就算

Short call 22蚊好無?

買/賣

Dont worry la
我轉ib玩options就係想控制我賺或蝕

笑撚死 第一次見人咁撚樣操作

呵呵
有興趣你可以去追哂我所有post
應該會計到

呢期不得了

你玩左幾年股票？
好成熟wo個portfolio

15.5同18加埋賣咗半倉

係咪冇咩人接貨

當個個以為會升果陣...
上次出財報大利好我都睇重佢會升
點知...真係一世難忘

佢老尾閪811果一棍嚇死好多跟風友
少d定力都等唔到

唔係
只係呢隻野控到唔會比你去到call食糊
少碰為妙

永遠唔會忘記個莊點玩鳩大家
我極少會係盤前做交易
因為可以少少成交量都推高晒個價

明白，姐係short call嘅莊睇住來食

今晚$20？

係
呢隻個莊做得太明顯

又擺我上枱

有道理咪推薦下

我覺得樓主寸緊人

問下都唔得

望一望個portfolio 再望下樓主句cm

你地夾埋屈我

樓主係咪無貨係手了?
諗住幾錢入返

傻散琴日開始買

你有無考慮下同我地一齊長揸？

勁

唔知點解我有好強烈感覺今晚就上$20

即係今晚會跌
屙煙put

......

利申琴晚p巴放左

我16.2

拉高比可轉債d大老闆出貨
好快又滅世棍 再磨兩個月

正常都玩幾日，短炒既咪見到弱勢即走就應該可以，我上次12.5 入唔到就算，而家炒biotech 就算

望吓小鵬汽車的設計其實都唔差得去邊
價錢又平NIO 好多,諗住過兩日上左市,入返少少
大家意見如何？

Can try try
But me only NIO

NIO 係騰訊系
小鵬 係阿里系
兩個背後金主都好強

雞肉炸醬清湯，pls

$20只係短長望3位數

98

理想係美團系

牛牛轉錢走好慢

短炒no comment

幾時去番$11？
未上車

記得

返去11蚊就穿10蚊啦，20天線都加倉啦

理想其實冇想像中咁差
外賣仔電單車轉電動車
其實概念幾好
可以令電動車普及化

Short 左 補左倉
上次周線圖都係一陽一陰

利申: 用IB

渣到幾時

又俾你捉到

今晚出黎食囉

大陸用電動單車踩上行人路先做得掂
電動車點玩呀

一野打死晒啲淡友

佢準備出轎車bo
加埋佢個baas個concept
有排升啦
你拎幾成倉位長揸nio啦
起碼都揸到2022 轎車面世啦

仆街了。有得兩個Nio post
今晚不了

今晚不問價買

你班SH 之前咪又係叫晒春咁

根本估唔到

下個post唔該改名叫nio信仰區(8)

記得樂視嗎?
總係覺得呢隻野有浸樂視味

支持

起碼有車賣呀，恆大汽車咪仲似

我 1個月前係13$$$個陣買 D下年1月＄20 option D時間值輸到仆術，岩岩先回本

相對D股就升左差唔多在%

相對D股就升左差唔多50%

真係唔好妒忌人哋賺咁多錢
心理要承擔嘅風險同壓力真係好大

SH 唔怕

$13嗰時同期買Option 你會唔會賺多過正股？

我買正股真係唔驚 同埋就算$10000鎂都好少
不過中概股就唔好all in

Metoo , 見佢突破左 17蚊即入返，訓醒見到 18.5 都嚇親

除左Tesla 我唔會咁做

2個都係樓豬開

賭場開門喇又

盤前

18.4 .... 大家會唔會上車？

不問價上

18.5喇 今晚$21收

但我經歷過 見佢出業績16.5 跌到12.5 巧驚驚

當大家都覺得佢會跌
佢就直線上升

今次唔食等幾時

樓主放左之後有冇上車

成手call

集氣今晚企20

有冇啲大志呀
起碼25啦

我要你地落左車既20蚊先上得返車

入左300股 擺係度

p巴警世

樓主做乜係咁開nio d post
係咪入唔要燈一燈

SH 長渣係咪唔洗點驚

我每日最想做嘅野除左陪老婆
就係同連登一齊傾nio

Of course
等我

14蚊悶走左16.5蚊再入返

上唔上返車好

酒呀
玩第2隻啦p巴

睇嚟今晚係跌
無咩力

其實而加大勢已轉 NIO 將會係中國版TSLA
唔買就On9

升幅可能冇tsla咁爆 nio不過已成藍海

升幅一定高過TESLA就真 市值就一定唔夠啦

即跌。。。p巴勁。。

京東62果陣換左做14蚊nio
諗住長腳妹跑得快過阿嬸
家陣希望nio再生生性性跑贏曬其他人唔好令我失望

你直接轉倉去咪得，好似$500左右，唔駛又賣又買咁煩，隨時繼續升就好sad

真係一爆升就勁多人討論

18.5 的貨

酒呀
震倉呀

冷靜 今晚小鵬上市 我敢講一定再爆上去

開始直插

一定會回架啦
NIO都唔係第一次咁玩
佢回完有上次前高都心足
升太急，未企穩

Morgan Stanley Upgrades NIO to Overweight, Raises Price Target to $20.5

上車啦 唔等人啦

我見好多18.5入貨

啲大行係咪夾埋一日一個目標價

定喎
個幾月前咪有人15上車跌番12
依家咪變番花生友

P巴

回調唔埋伏買
破哂頂先黎追（乜鳩破頂理論 VCP突破 ） 事後股神出哂黎
到跌少少又話止蝕走人

我睇大升勢 不停買 留名跟進我
至少買一年 月供倒錢落去

破頂先話要跌比佢上車
利申5蚊上車

到跌左又唔敢買

7月16蚊嘅貨終於可以甩手

見到呢d留言真係燥

唔知你幾時買啦 當你呢兩個月買 最低位10蚊 升到e家賺80%

我用兩日賺20% vcp 突破 15.5入
用你3%既時間賺等同你25%既利潤

都唔知有咩好笑

我以為賣完即刻走得啲錢
今日或後日就入到ib
唔記得左t+2

老散精神
賺粒糖打鑼打鼓
坐完艇割埋果啲就唔出聲
將佢個倉溝埋一個唔好彩係負數

苦海要破燈了

邊個黎

區區一間蔚來想破苦海燈

上晒車未

你有無用開牛牛？

無
唔用支那牛
出名燈開㗎佢？

無用就唔洗理
係呀
佢燈撚到仆街
當初財報果日
就係佢係最高點出post入左貨
之前破16果次都係佢一講就插

財報果日大家都係到笑 話睇下苦海入左 但今日財報咁好
睇下佢跌唔跌
好多人話話如果果日跌 就唔信科學 信苦海算
點知

從此以後

一見到佢出post就好驚

19!

做乜鳩想spin? 要賺錢你鳩買QQQ都賺到錢 講緊時間成本呀 貼幾張圖上黎做乜鬼野

咪係
唔講以為nio 架車賣到通街都係.
無實績都算, 仲要中概股揸咁耐係手
同巴打你一樣, 我琴晚15.6入, 琴晚高位走咗一半, 又安全又輕鬆

咪講時間成本
呢幾單就近排既 用左幾耐

咁贏咪贏囉 你係玩埋伏賺錢既關我撚事咩 係你無啦啦出黎笑人地個流派先黎屌下你 都唔知你做乜鳩

分分鐘盤前就企到20

到底小鵬帶埋佢上 定過晒啲錢去小鵬呢?

我係覺得好笑在 大家都賺錢 各有各玩咪算 係要踩下其他人黎抬高自己果下好鳩

上20 我放曬大約本金既股架喇
15.2有貨

其實點解會將NIO同小鵬拉埋一齊講

covid-19

未入貨
幾時先跌

佢聽日上市 緊係先推高LI NIO 咁先有人搶小鵬 多人入場先可以套住佢地

P蛇又賺

最高19.11 痴線 放淨4分1

樓豬一走 軍心散晒

樓豬賣飛左
遲一日先轉去ib咪幾好

超左理想頭

今晚好似想衝20

三哥之約不遠了

唉
算啦 呢啲錢唔係我嘅就唔係我嘅
每日都有呢啲機會
我會反黎架啦
仲揸緊嘅兄弟們祝你地賺到盤滿砵滿
我始終相信我地仲係山腳底
入完IB再返黎比圖

之前插咁多都坐到, 升上去點去會坐唔到大家坐定定，年尾30

又好似之前咁

大家唔好被樓豬影響到

一齊繼續揸住

我睇年尾會上30

加油呀Nio仔

斷估今晚係跌

今星期最好18.9-19 收尾
short call 左19

苦海入左場好撚驚

4蚊已上

邊個來 睇牛牛成日有佢個名

大戶出現了

好多時都可以最高位買入既大師

揸緊13蚊500股 食唔食好呢隻撚狗股好快又回調

我掛19.5走

苦海尋日做空，今日有入返場咩？

見到好多人19入場

我覺得似9月可轉債到期前有人想拉高，跟著下個禮拜就會回

好想入貨爆到咁高點追

我估上到20

屌 走唔走好 有啲癲

有咩原因令到NIO會回?

黎緊又係德國賣車啦 , 又一個利好消息

落車果D唔好諗住低價上得返

走剩100股

分3注 依家入第1注咪得

唔好升咁快我未入夠貨

建議你唔好賣曬，最好慢慢減低成本，等回調再加倉

後悔上一波跌番落13 無加倉

樓主轉倉每股冇3鎂

大家目標價幾多

19.3入咗

年尾30

好後悔走左

高j

7月中15.16買 坐撚咗個幾月 而家又想放又想hold

高位入

穩陣做法係減倉，留返一部分倉，因為呢隻股好有潛力

琴晚16.5 放左一半， 想哭

大家覺得咩位可以再加

Free fall即入

宜家入遲唔遲利申成日搭沉船

聽日小鵬啦

D人仲敢j

其實都係買得嗰幾十股 strong hold算

幾十股你琴日應該加倉啦

苦海做空，升到上太空了

之前坐得耐有陰影

佢同麵神邊個勁d

係咪想追tsla

走左未

今晚20😂

19.5

21先真

返到家鄉

呢d細股又唔係訓身，唔使跳樓呀ma

我地有唔少人財報前15蚊買

走啦，留返少少

fall guys

升幅已經跑贏哂tsla

似乎多空大戰好激烈

琴日放撚晒

酒啊

13蚊貨，洗撚跳樓咩

how much

19.85放曬 專心睇戲

理想都破20，NIO比少少掙扎好唔好

隔離理想搭火箭 nio仲妹

唔知去唔去到21

見到呢啲股比人話泡沫
就諗番起70蚊嘅zoom同500蚊嘅tesla

小鵬
可以留意下

點做到？

呢d小注野

19.85 係幾點嘅成交價？

真係想知個泡沫係邊個位市值先200憶 平到仆街

咁啱掛19.85 沖完涼出黎放咗

AYX

09:35:17

但我睇富途個分鐘圖個每分鐘價，係指個分鐘嘅平均成交價？ 我見最高係9:35 19.7x

掛緊19.7冇反應

19.7放曬

你睇下Li 成交量先，低過Nio 好撚多

Nio$20 苦主圍爐區

等佢落返去再短炒過啦
19個幾掃貨啲人真係慘

幾時放嫁
點解我掛左咁耐都放唔到

應該係第一水上19.85

苦海止左蝕，係時候跌了

睇嚟好難上20
仆街19.5入左

我買左

樓豬喺到？

點解咁睇唔開
利伸：19.45 入左

搵我？

高追左咪坐下囉
我地呢到好多人都係咁一齊走過黎

之前既高位16蚊 坐到呢家

宜家先200億市值
睇遠啲啦

你地識1.5樓下吸貨

好過我17走左
呢次轉倉費真係貴

無所謂啦
當初我比哂圖13.8樓下任入 大家都話高追架
睇下自己對呢隻股前景點睇lo
呢到應該都有啲應該會同我一齊揸到2022
到時有無3位數 邊個知

19.4已放

咁你幾時會加注
加注都要搵timing

黎緊應該又多筆錢可以入貨
3位數一定有機會既 但要間公司有突破

錢到帳就入貨架啦
到時睇下用options入定直接買啦

我已經睇到佢咩位突破啦

Old news la

想問點解會咁，上面short下面long黎邊個先係我真正賺到既錢

有咩高見

都係賺
右邊係你今日賺
你總共賺就睇左邊

Futu 睇唔睇到19.85個口成交價

你研究下先
入完貨再話你知

我就係今日先入到金，見理想蔚來都升咁多先狗衝

擔心成個美股港股同埋樓價個泡沫先啦

+0%？

請指教下小弟

啱啱入咗 留名

又想講BaaS?

我一直都覺得呢隻股長期係向上
但呢隻股價有大波幅
勁果啲通常都有辦法係低位入
不過我廢我係果啲市價高追入
因為我真係唔知佢幾時係底幾時係頂
但我認為正股最唔怕就係坐
真係唔好彩高j左咪坐下
有啲人都會分批入
升嘅咁咪成本高啲
跌嘅咪當溝下

我就係果啲一筆過市價all in
呢到個個有追開post都可以做證

All in 完即刻見跌就心諗 應該分注入
但樓豬會堅持好勁

100蚊果陣好多連登仔都咁講
但今日300
係300啊

大家贏多啲，頭先走左

Baas梗係主要因素啦
不過呢個係等市場消化
突破 梗係新野啦

同老婆嗌左交
比人趕左出門

因為早放左?

恭喜你賺錢了

就上20

因為放左nio?

震夫剛啦

High唔high j好

17以下隨便入 呢2日睇定d先

哭𠹌咗

入嚟恥笑樓主

想睇下你見升到咁有乜感受
Btw 俾老婆趕走咁慘

呢2日咩事

樓豬 nio$10果時已經跟你買 希望你今晚有梳化訓下喇

每股賺少$3 lo
有咩感受咪: sosad

沒了
返左自己屋企訓

唔關事啦
掛住打機無理佢

早放左

幾多股

好似冇乜力再上咁

係樓主面前講早放左

尋日16蚊放左
宜家揼緊心口

傷上加傷

樓主個名以為賭埋老婆

屌差啲摸頂走唔到

成本$14.3
好想再入

入啦,溝到落16都未驚

經歷過一日+10%到-10%...
佢升幾多都覺得唔安心

間公司業積好似麻麻

業績好㗎 個陣盤前升6% 但一開波倒跌8%

20了

20

20!!!!!

上啊

歷史一刻

食三哥

樓主宜家起廁所喊緊？

樓豬冇左4蚊為左慳轉倉費

20!!!

14號入 咁就50%

慳咗$150 輸咗$400

岩岩仲驚高j無入

可以食三哥了

樓豬我記得有幾千股

大家sg定放

嘩咁有錢

佢賭身家 應該唔止

樓豬t+2

仲有一日樓豬番上船姐係會升多日

大家驚唔驚回調

GOGOGO

佢全倉幾多

隻隻股都破頂 驚到hihi

揸咁撚耐終於見到20

之前高J多得樓豬個post堅持到依家

大家唔好笑樓主啦
樓主遲d入番記得同我地講番

你地放定繼續揸

目標價$97，點會咁早放

大家開心啦宜家

驚就可以放1/4 1/2

樓主今晚瞓街定點

今年底$33

宜家破20，樓主講下下一個目標價幾多

$200

開市19.xx放晒 呢嫁好想入返

反左自己屋企訓

屌聽咗樓主講冇入到
賠返啲錢俾我呀！！！

即時回落19蚊以下唔入

NIO 同 LI 一齊上，成個板塊上
有啲似 AAPL 同 NVDA
利申: 9up

左手TSLA 右手NIO
唔知點輸

唔知係咪要gg了...

唉
無左個老婆贏左錢又有咩用..

咁大獲？打陣機咋喎

樓主透露少少咩事得唔得

15蚊入 20.26已cash out曬本金
淨低5蚊利潤既股hold住先

呢排太大壓力
難得今日休息都比人call
晏晝打左兩鋪機
比個b嘈住
唔覺意對個b發左脾氣
比老婆見到
我果陣仲要好燥無悔意

唉
屌
我係垃圾

20.3 👍🏻

我要冷靜下

唔知放唔放

衝緊21

20.5 終於發威

係咪賺少左 燥底？ 我琴日都走晒啦，算啦，賬面姐，有賺咪算囉，今日跌個陣就興慶琴日走晒

屋企人先係最重要

樓主nio區名譽主席
有咩事成班巴打撐

YTD

去左買理想 nio愈升愈有咁

等老婆下一下啖氣先 無野既

無事嘅，我覺得宜家真係升太快，
我估星期四/五會一嘢棍落殺option，
到時你再入都未遲

樓主諗住咩位入返

市價

坐咗好耐

呢家你唔入
到時後悔死你

一冇晒貨就即刻由主席咁快變咗做名譽主席

睇嚟20已經係極限
無力了
無緣份22

我諗應該無人比我更加仲意我老婆

係連登 亦都無人比我更加睇好nio
希望大家繼續留守
做T無所謂
我不嬲都建議大家高賣低買（利申我做唔黎）
追高咪坐下
反正我相信總有一日會變低位
但牛牛唔support options strategies
咁大家好可能只可以賺到 appreciation of stock (股價升幅)
但賺唔到time value
同埋係股價跌果陣少左好多方法去應對

呢兩日股價升到咁我都唔知點解
佢基本面其實無新嘅改變
有人傳係為左9月可轉債而做嘅鋪排
Anyway啦
理性分析 呢隻股會長期向上
同埋最緊要佢可以成為焦點
吸引到大家目光
我相信nio會成為game changer
如果你要我揀一間公司同佢比
我會揀apple
佢地兩者都好似
但當然apple tech會勁好多

按我睇Nio嘅baas會繼續點爆佢股價
係黎緊果幾次嘅財報
Nio應該都唔會差

-我作為nio嘅擁護者
我都想同大家講下 你地要睇哂佢好同壞
當然最重要要答到佢有咩壞
跟住如果你預期係未來佢有能力去解決到啲問題
咁點解唔入貨？

-先揀行業
新能源車/automobile 未來一定係大勢
入面有好多
民用我主要睇好tesla同nio
商用我唔熟

Anyway
有咩都可以係到問下
不過最好善用追故功能
Information有佢嘅價值
有啲野講過就唔再講了

利申：
我傻散一名
贏到錢只因為我夠堅持
同埋我真係好愛我老婆

留少少長揸

聽日小鵬上市對nio影響幾大？

之前唔係話俾人控制殺期權? 點解呢加爆上

當然有人會問：分析？你分析左啲咩？數據都無
我自己其實唔係數據派
我係幻想派
比多啲想像空間自己
就好似Eps宜家睇黎都無用
就好似zm突然咁多人用
邊個估得到？

未來嘅事
我無法好精準咁預測
但對我呢個散戶來講
預測到個大方向就得了

NIO will be a game changer
NIO will be another Apple Inc.

呢個係我信仰來源

就好似富途牛牛咁
佢係中資
連登都係咁多人用
Dji drones都係大陸野
都係咁多人買
Apple tesla美國野 大陸人咪又係繼續買

我睇好嘅係佢嘅產品
同佢間公司
不過大家要留意
股票味必同公司positive related
加上nio將會係中/港上市
大家對美股nio有咩睇法
或者會唔會考慮下兩邊都買
呢啲風險你地要考慮下

Sor for 1999

樓主醉左

hold唔住啦 爆2個好消息就俾人炒上去
可能之前磨都磨走左一堆老散

支持樓主追返老婆

d人吹到估到佢開放市大約幾多蚊 , 係咪睇期權邊個位多貨就殺落去?

買完渣穩
乜撚都唔洗做訓住就贏左9成技術分析高手

唔好睇唔開呀樓主有我哋喺度陪你

升到咁上下又用返果招 又磨一輪

有無經歷過呢日

25蚊啦起碼

可能有d係9up 佢收到風駛鬼講你知 收埋自己食啦

覆返千尋：
下個突破點係nio pilot and et sedan series

股價應該et一面世就識飛

成日覺得自己追高嘅
自己去search下股價of
W
Fsly
Ostk
或者 nio

題外話

除左新能源車 我仲留意緊假肉

Impossible food如果上市
大家可以入貨坐下

Btw
我真係好愛我老婆

剩翻300隻係手
諗緊賣曬等回調定睇好佢升到廿二三

成億股...即係佢係咁買入賣出?

賣左D金ETF黎入呢隻, 20.5 70股, 希望唔會變左做高位苦主

同埋提多次

唔好見今日升咁勁就無左理性
記住呢隻股波動好大
有一齊坐過就明

想好似我咁strong hold
你就要明白呢隻股有咩好有咩壞

咁樣跌到仆街果陣你都唔會放
升到仆街果陣你都唔會放（for long term investment)

信念係來自於你對呢隻股有幾咁瞭解
睇多啲 反省多啲 唔好自滿
每日都有進步空間

我當初敢借埋錢all in
因為我有做足功課

不過果陣說服唔到老婆
宜家仲嗌埋交

氹返未

樓主唔好做傻事
老婆唔要你有我要你

Nio (NIO) on Wednesday received its second upgrade of the week, this time from a Morgan Stanley analyst who lifted the electric-vehicle maker to overweight from equal weight
Morgan Stanley analyst Tim Hsiao also raised his price target to $20.50 from $12.

NIO今個星期受到第二次上調目標價

果日係由+10%
一路直插到-8% 中間無反彈

呢個comment我reply左幾個comments
希望大家睇哂佢

有錢齊齊賺
點齊齊賺？
一齊入貨
越多人入
佢咪升囉

講笑姐
連登買得幾多股呀
我係咁推
因為我真係好仲意同咁多位吹水同埋一齊strong hold
好高興認識大家

唔好唔記得我地仲有三哥之約

同埋再提多次
呢隻股有好大波幅
記得理性思考
做好應對措施
牛牛嘅朋友就簡單strong hold la

Ps. 老婆我愛你

股價破百

2022睇幾錢

Pilot我唔敢肯定 但sedan一定係
又學到野了

幾錢入好

開始跌？

同埋再次重申
et7面世
股價3位數
目標價
$200！！

唔好問我點計
我ff出黎架咋

ps.老婆我愛你

樓主老婆mon緊post?

好啦

大家都知我係nio fans
所以有時我ff過份左大家唔好介意

老婆 i love u

無
佢應該訓左

開始落

宜家個Baas先屈。。
我覺得股價都未必回調好多
今次可能係反映返財報+baas影響

不過baas有排搞
可能過多一年
Baas真正影響力出到黎
大家先會明
呢幾日我估應該係啲機構入左場

仆得街啦今次

味
宜家慘過輸幾百萬

你地係nio賺多啲錢我就開心啲架啦

你買多30股
下個禮拜五我20.5接哂你100股？

樓豬係咪醉左

咁咪殺晒好淡倉

冇老婆錫係咁

9月目標價 22蚊

之前聽過有間美國公司研發緊一個個system 去操控所有既電動車，依個idea加埋5G係大陸亦都有可能會行得通，到時NIO fat fat

如果真係咁
應該係tesla識飛

不過我個人認為10年內都味必做到

我睇好nio係因為用戶體驗同個品牌同佢管理層
而唔係佢個tech係咪真係咁勁

你睇apple就算出件好普通嘅野
都一樣咁受歡迎

Tech真係勁嘅一定係tesla

Tesla嘅未來係全pilot
Nio嘅未來係新能源車

所以到左市面上大多都係新能源車果陣
Nio就差唔多到樽頸位
不過佢宜家develop左baas
咁就唔同啦
Tesla靠pilot
Nio靠換電

Btw
佢兩個個目標都好唔同
我覺得
Tesla係為成個出行方式都auto driving
Nio個目標反而係純粹轉新能源車 對環境好啲 廢氣少啲

你問我邊個長做長有
咁就要睇下tesla嘅auto pilot係咪真係咁難超越
呢樣野就真係好難講
Tech就係因為咁樣先值錢
調返轉講 tsla可能可以好輕鬆就轉到做換電

真想不到蔚來棍上時樓主放走左
今天竟破二十蚊等樓主請食三哥

係囉
好揀唔揀
棍上先黎轉倉

諸事不順

理想食錯藥要破24

入囉

有無人仲味訓

你地為左咩而投資或者炒股？？
最終係為左咩？？

唔想再努力

不了 有Nio

但如果一直投資係股市
都要一直keep住留意啲資訊

定你諗住賺夠揸現金定期就夠

小鵬聽日一開不問價追貨短炒

Set個market price

吸收資訊我覺得係享受
返工果啲先係努力

啦啦臨搵夠一億同老婆退休

做乜都不順我意

自己衰on9 本身靠tsla贏好多 2020 ytd +10%
後尾走左去玩柯達 一野將tsla贏果d輸番哂
由+10%變-15%
之後冇再玩妖股 淨玩正股 到今日收市先由-15%正式變番0%

繼續揸住nio
好快100%

中概股始終說服唔到自己買多過10%倉
跌起上嚟係可以一世番唔到家鄉

我都驚 全部控制係10%

今日沽bigc 150沽 144買返 無信心 而家133

無所謂
有賺就得

今日本身執30000 變左執8000 我衰多手

唔好諗呢啲啦

最撚無用呢次
本身買fb call 150張 變左15張都算
沽bigc 我都唔夠膽拎耐d 呢下先火都黎

因為你都唔肯定姐
我知nio呢兩日升咁多
我都all in call la

但邊有得早知

有早知我就唔會同老婆嗌交tim la

我會每次將 早知xxx 果個悔恨去令自己將來唔會犯同樣既錯

樓主快d同老母沙冧啦 兩公婆邊有隔夜仇先得架

我復活啦咁多位

聽日$25！！！

$25
Gogogo

祝大家賺到屎忽開花

沖呀

跌到2.5

我就係呢日15.2 買好彩渣到而家

恭喜

全日無訓?

無訓

應對措施係咪short put

理想24

恭喜樓豬

你老婆有左BB好心就對人好d

樓主賺返奶粉錢喇

陰謀論琴日抽高nio 理想
幫小鵬上市做勢

果日出完財報盤前已經15
一開市直插比個fd 係咁笑+10%變-8%

Li果班遲下真心會死得好慘

炒到28% 接貨死一半先

算啦
可能li有排升呢
佢地個莊咁勁

對唔住

試下入正股再short call

咪咒LI,大家同一條船
佢跌,NIO都一樣要跌

P巴又賺
LI 19放左

上番車未

快d跌啦
未上車
去番11蚊先

唔得
Li必須死

T+2呀屌
估計最快都要星期一

跟住牛牛同我講計埋時差實際上係T+3
係咪想整死我

借錢入貨啦，今日到25啦，下星期一30, 星期五就50

咁都無辦法啦
我無咁嘅福氣

短炒既師兄記得睇實成交同short timeframe，有乜唔對路就好閃

唔緊要啦，你睇3位數

樓豬諗住到時不問價入貨?

即係升到星期一

樓主痴左線

對的

希望佢地真係留意下
如果唔係又好似上次咁

琴日li 升到24

新高後16落到10.5

炒風太盛
莊又狂
邊夠膽買

今晚小鵬上市，NIO會升多晚

$20左右

琴日太大打擊

樓主 我都打擊好大
諗住摺埋唔玩住

今個月Overall 賺15% 但自己好灰

有咩咁灰呢
覺得自己賺少左？？

太近, 一下就爆

我今年食中左幾浪
最癲有次本金+700幾%
好似幾十分鐘之後 我就輸到得返個本
之後del左app成半個月無玩
最後諗清楚後 重新振作
不過就無再玩過call side了

我果次跌到好金
所以我對long side嘅認識係：賭
所以無再玩
寧願正股坐下

同埋唔好成日諗住話 咩早知入哂佢 食哂個浪
其實都係survival bias黎
你味跣獲金 可能都仲係浸迷係：想用好短時間搵到好大舊錢嘅概念
唔係唔得
只係個人認為 風險真係好大
我自問全倉nio已經take好多risks

同埋美股日日都有爆升股
有爆升options
與其抱怨自己當初操作失誤
不如及早反省下 再尋找下一次獲利嘅機會
同埋注意唔好意氣用事
我就係個例子

到22年有$200食樓主食飯又點話

全倉幾多

Ok

我120股aapl @430
30股Tesla @250
其他都出曬
Nio琴日出曬
想買農夫 同 小鵬 等緊螞蟻

Option全賺就清曬 唔再敢玩
下次玩可能facebook baba 一萬億

我條氣係唔順 好想休息

以前日日玩etf 7700點上到10750走曬
而家覺得好累 好想靜下

希望你係佢插水果陣仲堅持到

我跟你再入nio好 入10皮啦

抖下囉

其實最大隱患都係中美新冷戰

玩Option試過1000本玩到100萬
之後輸到得番十萬

我到時入果陣會再比圖通知大家

好 follow你先

見咁多人高追 好彩沈日走哂
咁今日應該入NIO PUT

其一啦
不過我個人覺得對nio唔係太大問題
我講緊嘅係間公司
股票就唔知了
始終宜家都係ads

入幾張好 今日小鵬上市 個市好難講

風光過

諗住加小鵬 咁唔係應該Nio 資金會流走去小鵬 壓底nio?

大陸狗莊 你put不如put理想

有100k都好

你依加喺富途重買唔買到股票?

買到 但味拎得出黎

1000上到100K都好多倍

之後條氣唔順
再輸幾萬
好似發左埸夢咁

運氣好

三大車商
理想最正氣

有冇諗過遲啲先轉去lb..?

有
不過最後都係決定轉左過去先

玩小鵬

今晚掛牌嗎

等佢回到 13到 14先啦

跌果陣唔上
升果陣又要佢跌
買左之後跌得勁又屌佢唔升
升得快又話未入夠貨

呢到d人係咁架啦

你應該分批轉

會唔會大回呢？有千幾股11蚊貨，會長渣！！

日日起度燈

似有得上.喎

多你小小,個價再低你小小, 第一站20蚊已到, 下一站30, strong hold

小鵬幾時有得買

11點派股

巴打冇得輸

咪撚升
買左19 short call
鎖死左利潤

我3月炒到6月已經攰死左，差唔多停哂短炒，而家long hold 緊大量垃圾股，日日新高我就日日跌

琴晚hold住aapl喊出黎
人地平均都3-10%
Aapl得1%都冇

睇個勢都似食屎

hold 住NVDA SQ 既我慘

升左咁多仲想點

ching你要自己揸隻股日日跑贏大市係冇可能架喎

開始跌

唔係掛 上次爆上19.9 直插落14都正氣

jump

升番啦
Nio 16跌到10

大家都係跌6蚊 突然發覺太巧合

快啲跌多啲比大家上車

不如叫NIO集中跌區算啦

坦白講，都係美團最勁，基本日日升

free fall

3690揸住15.43% LI
700揸11.77% NIO
9988同1810揸XPEV
基本上3隻背景都好有實力

今日跌啦 咁你地入唔入呢

20蚊放咗 樓主覺得幾錢入返好

有冇人沽緊

等埋我先囉
有我做大家嘅信念

美團同tesla邊個泡沫大D

消息人士講美團就研發到太空外賣

實有，大把人嫌錢多

1000倍喎!

玩玩下都係覺得注碼好重要。
情願小注usd100去摶好過usd1000去摶

好在無信盤前 差d低賣

玩到有100萬都唔停下

搵邊隻股

早知盤後賣完，盤前買返啦
你咁跌都唔會震得郁

暫時盤前都唔算係大震

大家點睇今晚走勢

其實女人就係要你一句對唔住就夠

琴晚高追，輸死

訓得，no eye see

又係考信念既時間

都話殺期權妖股